【和理非入】水魔法師需要你幫手

水魔法講就講咗好耐喇
點解香港仲未成功見到呢個畫面呢

其實水魔法一直有人用 但仲有好多進步空間
不過其實一眾水魔法師已經好努力進行研究
聞說好似已經搵到解決攻擊距離唔夠嘅方法
依家只差各位和理非幫手 帶物資

跟住上面張圖 每人幫手帶幾樣
大部分都係好易搵 比人搜到都冇事
希望大家叫齊親朋好友一齊帶
一齊幫班狗狗 沖個靚涼

For whatsapp老一輩
「年青人需要你的幫忙🙏🏻
從今日起每人攜帶少量物資～
要為他們補給 別再做他們的負累
同意請分享 請廣傳 好人一世平安❤️」

香港好快會見到㗎喇 大家要幫手推呀

推

自推

wwwwwwwwwwwww

P牌推唔喐

【水魔法實用post】水彈及發射炮台教學

推
就算佢地中左唔除罩
都影響視線同行動
每中多一粒
手足就多一分安全

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

平時冇乜定位嘅手足
如果有部分用到水魔法又成功
效果就好好了

再推

冇問題！不過帶完放喺邊

依樣又係講左好耐都無人做 又推唔到上熱門
唔通係黑警春袋

其實同索帶長遮一樣道理
冇得放喺一個位
但有人要需要就可以傳

到底係咪要做標題黨先有人睇
「再唔玩水魔法我地就會輸」

頂，去買毛筆墨水，又黑又臭

唔算臭喇 比起其他嘢

夢境見過人帶
整完用唔著

你個夢我都發過好多次

P

顏料 墨水 加臭雞蛋掉落去都幾係野

有心喇手足

真心問，乜野係聖水

推
令更多麻瓜接觸魔法教育

推起來 呢家玩埋都唔遲 可以同火魔法合體技

鏹

魔法魔法

笑咗

要升級啦

整好多 用唔著
屋企附近已經存放咗好多成品

裝修都用得㗎喎唔好放喺度 會發臭

可能夢中相遇過

有無諗過用手工藝界嘅毒品-閃粉，無論點洗都會有殘留，但係team kill都好麻煩🤔

即場屙尿造材料

ppp

去教堂同神父講就有
可以驅除妖魔警怪

所以解決攻擊距離唔夠嘅方法到底係咩...？

Push

要計風向喎 利申非風向撚

香港理狗會一字排開企定定畀你掟？